回應「有事搵警察 冇事屌警察」

屌消防可以拉人我使撚搵班警察咩！

做嘢啦咁撚多嗲！

死黑警

今舖元朗你班黑警唔好諗住冇事啊

個account係三人共用

打呢個Po嘅並不知道燒祠堂Po事件

抱歉

痴撚線啦 呢句嘢根本係度混淆視聽 偷換概念
咩係有事咩係冇事？ 班藍絲眼中警察濫權都叫冇事啦仆街

而家
警察濫權我就要屌鳩你
警察要執行佢應有嘅職務就要叫你
你係收錢保護市民我搵你係應份架屌你老母

你執得法就要公正持平 唔撚係轉個頭又同黑社會搭膊頭又淨係拉示威者又係拘留室用私刑
你做唔到呢樣嘢係咪好應該屌呀？

好喇而家成班人係元朗亂鬥 警署閂門唔聽999
而家係連「有事」你班撚屌都唔會蒲頭呀

而家係有無事都屌鳩你哋班柒頭呀